{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27859",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쉬자 무인텔"
    },
    "text": "全26室の客室を保有しており、KTX江陵が最寄りの駅として位置しています。 当宿では韓国語を含む様々な言語で案内を行っており、基本的な客室はすべてインターネットカフェが完備されています。 また、最新のウォーターベッドと最新の映画を楽しめる設備も整っています。 江陵市の衛生評価では最優秀に選ばれ、江原道の優秀宿泊施設に指定されました。 宿の住所は江陵市中キアンギル17(江陵市玉川洞367-2番地)で、江陵駅前消防署向かい側のCUコンビニ路地に位置しています。 客室内では最速のネットカフェ級パソコンが備えられており、老若男女誰でも快適なウォーターベッドで休息を取ることができます。 無人客室システムを利用できる無人テル形態で、江陵市内の中心地に位置し、美味しい店、居酒屋、大型マーケットなどを便利に利用できます。 訪問者のレビューを見ると、江陵駅から徒歩約1分の距離に位置し、アクセスが非常に良いという意見が多いです。 近くにはコンビニがあり、生活に便利さを増してくれます。 宿の内部は居心地の良い雰囲気ですっきりとしており、ヘアアイロンも完備されていて利便性を高めています。 社長の親切な対応と清潔な客室で満足度が高いという意見が多いです。 また、PCが使用でき、市内にも近いため宿泊客に便利さを提供します。 ゲームはシステムが途切れる可能性がありますが、一般的な使用は問題ないそうです。 全般的にこの宿をよく利用するお客様が多いようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "全26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅はKTX江陵です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内をしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "基本的な客室はすべてインターネットカフェが完備されています。また、最新のウォーターベッドと最新の映画を楽しめる設備も整っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "江陵市の衛生評価では最優秀に選ばれ、江原道の優秀宿泊施設に指定されています。"
        },
        {
            "question": "宿の住所はどこですか？",
            "answer": "宿の住所は江陵市中キアンギル17(江陵市玉川洞367-2番地)です。江陵駅前消防署向かい側のCUコンビニ路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内のパソコンは何ができますか？",
            "answer": "客室内では最速のネットカフェ級パソコンが備えられており、様々な用途に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような利便性を享受できますか？",
            "answer": "無人テル形態の宿であり、江陵市内の中心地に位置しているため、美味しい店、居酒屋、大型マーケットなどを便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニがあり、生活に便利さを増してくれます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内に備えられていますか？",
            "answer": "宿の内部は居心地の良い雰囲気ですっきりとしており、ヘアアイロンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "社長の親切な対応と清潔な客室で満足度が高いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような利点を享受することができますか？",
            "answer": "PCが使用でき、市内にも近いため宿泊客に便利さを提供します。"
        },
        {
            "question": "ゲームは問題なく利用できますか？",
            "answer": "ゲームはシステムが途切れる可能性がありますが、一般的な使用には問題ありません。"
        },
        {
            "question": "この宿はよく利用される施設ですか？",
            "answer": "全般的にこの宿をよく利用するお客様が多いようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 555
    }
}